你係眼耳口定鼻

你係眼, 唔好嫌耳睇唔到
你係耳, 唔好嫌口聽唔到
你係口, 唔好嫌鼻冇聲出
你係鼻, 唔好嫌眼聞唔到
夠力跑得快的1%, 要等埋冇你咁夠力的99%
保持士氣的等係要出力的, 好多人等一陣就洩氣了.
要冇大台而不失群眾力量先至會贏